[突發]林峯加盟星夢娛樂

屌你老母

想攞金曲金

過你老母氣 入星夢反而係浪費咗佢

比比鳥好慘

岩岩上左神枱既林峯又要變返地底泥喇

成個王祖藍咁嘅樣

正

原來係重投tvbon lun 9

英皇係幾時完嫁

大陸撈唔掂

真心唔明番去做乜

完咗好耐

無野做,入去玩下當退休
反正大把錢

唉

入其他公司好過啦
星夢d歌一式一樣好快聽厭

番去都算 仲要入星夢

柒到咁

佢洗撚撈咩

周柏豪

pakho+林峯+胡鴻釣+牙fred+伍富橋 呢個陣完全吊打其他公司

一般 英皇勁d

管家仔

克勤 古仔 張仔 停瘋 立立 deep

仲有木偶哥

數漏我呀屌你

感動

頂盡得陰莖軒勁 宋禮同股肌完全過曬氣 chef lemon就煮野食多過唱歌 後面兩件捧極都捧唔起既就算啦

屌點解要走回頭路簽翻間垃撚圾公司以為佢經理人約簽比古天樂唱片約繼續簽比英皇

屌
唔見一排以為失蹤自摺
點知復活

旁觀者悲都未出碟

係就係宜家可能多咗機會聽新歌 但係星夢啲罐頭歌

不如出首合唱

放手 放開所有 彼此更自由

我寧願少啲新歌都唔要啲垃圾罐頭歌呀

咁佢加英皇都好似放棄左唱歌一樣，而家唱返廣東歌都好啦！又唔係返TVB拍劇

又要變翻地底泥

作為fans都覺得今次tvb又害佢

最緊要快d 開演唱會，等左三年

番得嚟你覺得會唔會拍劇

佢喺英皇有出碟同開演唱會喎真心寧願佢翻tvb係拍劇唔係唱垃圾歌

之前講過最快2020年

整返首chok 2019 version先

咁Hana有冇拍劇？
同埋就算真係拍劇又唔得？繼續起大陸登台最好？

5月澳門開

成隻猩猩咁

想睇返管家仔同于素秋

但起英皇d歌反而無以前電視劇d歌咁hit

睇黎要一奪視帝

係wo

我覺得周柏豪最錯嘅決定就係入左星夢
拍劇又唔係 唱歌又唔係
後面有個胡鴻鈞 而家前面仲有個林峯

更正番 ，簽哂tvb同星夢

有無諗過係人地唔想咁勁

都正過星夢堆垃圾罐頭歌多多聲

林峯唱主題曲好正會唔會拍番劇

隨便返黎都拎男女啦克勤

金

幾千天近況幸福嗎

屋企大把錢

佢條頸動脈仲好戲過王浩然

其實點都好過去第二度啦
英皇幾十首膠歌都唔夠一首鄧智偉作比佢既好聽
星夢至少入屋
tvb實會比歌佢唱

大陸啲稅睇緊咗，搵唔到食落返嚟，遲啲gem會唔會都轉呢間

gem多數英皇

有得聽佢唱主題曲都好
但星夢啲垃圾班底

個人覺得gem值得再向外闖下

jj狗近況幸福嗎

仲鄧智偉依家星夢係嗰件垃撚圾張家誠呀

hana好似淨係簽星夢歌手約 無簽tvb演員約，但宜家呀峯係簽曬

咪唱歌啦 去返拍劇啦

柒到上神台了

佢有料既話可以搵返葉肇中果堆返黎寫歌
你睇周柏豪都有搵自己班底做歌
唔用罐頭雙張

我同意,起碼佢叫做有影響力,可以救下廣東歌,唔通真係靠蜂Gem同而家大部分星夢嘅歌手咩

直頭唔覺佢出過歌

星夢d歌 應該幾岩林峰唱
全部主題曲

大陸無得撈，自然要返娘家R野做啦

方以文究竟係乜水？

魏G立功機會

直情

創富 又諗起天堂鳥

咁梗係 唔通睇智能家居咩

又加埋入星夢
之後如果順便返TVB拍埋劇
周柏豪正式悲劇
林峰就算之前咁, 各方面都可以收比比鳥皮

但搵好多
換大屋

返華納

如果唔入星夢仲邊有機會係tbb亮相丫

之前又話簽左古天樂間公司？電視同電影可以分開簽

多個人唱主題曲

點解要喺tvb亮相

Homecoming柒撚到顛

番去間蝕本公司做乜
浪費左佢

我想睇佢拍劇 但要唱垃圾星夢歌洗唔洗俾何生屌

簽埋tvb啦已經

唔通去viu咩

換作詞編曲好過啦

真心寧願佢去viu喎

其實佢唱歌好聽

攞過

TVB 等佢返去攞奬
大把奬等緊佢

viu 就算吧啦

佢生意做唔掂咩

林峯呀

先唔講質素
但就係咁嘅風格先啱大眾口味

今次又pk了峯峯

還返個視帝比林峰

tvbuddy

屋企咁撚有貨，返去管理家族生意咪算

tbb今年蝕錢都咁捨得簽佢返黎

林峯唱歌唔差 可以超越比比鳥做一哥

當年捧佢之後走講到tvb 虐待佢咁

有林峰隨時救到收視架
TVB顛峰期都係睇住林峰啲劇, 隨時好多人因為佢返兜睇返TVB

比比鳥

簽返黎好貴？本身又冇公司

Chok

btw點解佢唔拍電影，係冇人揾佢拍定點？

2018 就張衛健 2019就林峰 不得了
希望tvb還返一個視帝比管家仔

期待下第一套劇就拎視帝

奧運六子有望擺脫視帝魔咒

馬明又要等多年

正正常常唱下劇集歌， 唔好再唱chok 呢d 歌就ok

FEEL到古仔叫佢返返TVB

tvb又贏

視帝預定

唔係話要打理屋企生意咩 ? 咁快run 好晒，可以放手交俾下屬做，自己free 返出黎 ?

chok好差咩

佢大把快歌正過chok

2020香港先有演唱會

你估踢波咩 加埋一齊on9咋

英皇台灣marketing廢到閪咁

咁如果viu同tvb 我覺得tvb好啲 起碼真係叫做家庭觀眾多啲 viu真心有幾多人睇心裏有數

除咗削骨還父之外其他嗰幾件蛋散連幫林峯奶鞋底都未夠班

林峰以前有鄧智偉啫
宜家張家誠 點搞啊首首一樣

無話佢冇錢wo 唔好下下衝出黎啦，係話大陸娛樂圈香港藝人而家翻去都無咁吃香，頭果批把握唔到紅而家更加難係大陸紅，大陸而家有自己artists ，佢咁有錢之前tvb封殺佢，都重要翻黎，唔通翻黎tvb為左
摺大陸戲拍又俾tvb食多陣水咩。

homecoming當自己spiderman?

RIP

點解唔自己開工作室啊

環球
單春+校長+學友+GinLee+Aga
呢d先叫屌打

送個tvbuddy做乜撚
又唔係純金

想睇佘詩曼+林峯

假膠定咩

而家連登好多林峰fans 嫁 之前人地走左先黎懶係愛材咁，平時又扮到好清高咁。 立場隨時轉

今次仲唔攞到最佳男主角？

以前英皇古巨基+張敬軒+李克勤+謝霆鋒+林峯都好好

佢d fans都好矛盾，之前又吹到佢香港最後一個歌/戲都掂既明星！
又求佢返黎打救香港樂壇，又話人亞視鵬/簫正南唔夠班攞視帝！
到而家真係返黎又話人走回頭路錯晒！
典型贏就佢地，輸就其他人

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

屌，聽緊愛不疚就見到依個post

佢係大陸拍左套 也平凡 題材幾好又可以做奸角，但仲未播

連登係小眾

咁即係唔再簽古天樂，拍電影?

如果只係返TVB而唔係加盟星夢
呢個po會唔會冇咁多負皮

翻香港唔代表要入tvb啫

當年唔係同tvb反左面先走咩

冇鄧智偉廢左一半武功，簽埋鄧智偉返來就差唔多

又要拆番個連登神枱

我估兩邊都有簽 真相未有人知

英皇搞到佢無歌出收哂皮
今年簽古仔好錫佢拍左好多電影
但唔想佢咁就算
想佢真正拍電影
唔好拍電視
唱歌屌自己組都得啦佢

人地當興趣咋on9仔

屌，冇啲骨氣

JJ狗近況幸福嗎

其實吳卓羲係唔係更需要回巢，除左拍左劉德華套拆彈仲有咩做過

一年拍返一套TVB 劇
好快3年內有視帝

飛虎

繼chok金曲金獎又來了

佢依家都係喺大陸拍下劇出下show咁
我覺得佢當年係見同期班friend走哂留低都無咩意思先無再續約
不過依家返黎唔通繼續做衝動撚咩

屌 星夢幾撚時收皮

英皇一個軒叔倞打哂你樓上嗰班

林峰返黎係為左啖氣
用簽星夢條件換返個當年應得嘅視帝
同埋再炒返熱自己個名方便遲啲拍港產片

仲要大大隻字寫住homecoming

你個名

攔住我的圍住我的全部都終需退後

當興趣翻黎tvb 之前又當興趣翻大陸 當年同咁多tbb藝人翻大陸，佢一定係當興趣翻大陸la，一定唔係為左錢，不過又係既當年dum左幾多錢落吳千語度。
連登仔成日以為香港artist 翻大陸好興香，一定高人一等，當年林峰翻大陸咪得頭果排紅，你估佢唔想係大陸再紅d咩，但大陸而家中國明星，台灣，韓國明星回流又有，邊個唔想分一杯羹，係大陸而家稅收問題先多左人翻黎

In 軒叔 we trust ，不過星夢而家又柏豪又林峰，英皇唔好成日留班星係tvb la，out哂tvb 政策on9近期又蝕錢 去下viutv好過la，個勁歌頒獎典禮又on9

source ?

屌你老母 點解要返星夢

乜撚嘢事

tvb ig

其實好正, 不過最衰冇plug零宣傳

其實egg簽完林峰又唔捧佢想點？

Egg垃圾公司黎
簽左一大堆人都係無聲無氣
黎黎去去都係春卷twins 上台面

以為佢退咗休

淨係想睇尋秦記

是快樂過的不需佔有

佢唱電視主題曲岩feel喎

下年勁歌總選可以頒返亞太區男歌手了

柏豪入星夢都收咗皮
林峯做咩自尋短見

其實林峰最好聽啲歌都係tvb

佢都算90後主題曲回憶啦

小學一講 放手 呢2隻字就全班大合唱

歌藝唔差，公關算係咁，

最7都係chok拎獎

林峯今次重返娘家拍劇，但經理人合約則依舊是天高娛樂，與佘詩曼、宣萱同門。他表示回歸TVB這個決定其實並不突然，他說：「呢5年一路都有同TVB嘅舊同事食飯傾偈，佢哋都有問我幾時返嚟呀，我主要睇下個project係點，同埋機緣巧合。希望同睇住我大嘅同事再次工作，我好開心。」他又透露在音樂路上已有好多工作大計：「Plan緊出年舉行我入行20周年演唱會，會係大型嘅內地巡迴演出，嚟緊5月我會喺澳門舉行演唱會做Warm Up（熱身），內地都會舉行幾場，因為我已經兩年無踏足過舞台，要Warm Up下。我哋亦都準備入紙紅館，為出年嘅個唱籌備！」

做乜又返返去個垃圾堆度

唔想佢唱罐頭歌
又返去比tvb撚 唉

仲有飛虎囉

chok 2019

淨係錫一線春卷, twins個炸
堆二線，泳兒，鍾舒漫，洪卓立就半紅不黑咁...睇怕佢地簽左超長約，留咁耐都唔走

柏豪入星夢keep住係電視出現之餘

又食正大陸條水，星夢最cap得水多分分鐘係佢

飯冰冰之後支那仲邊搵到食
唔返香港留喺上面發夢咩

星夢個主要好處，起碼d歌一定入屋

兩年一劇好啦垃圾tbb

算啦，有好過冇

想聽佢唱歌, 但唔想佢入星夢

唔明點解佢唔主力去拍電影，番去拍埋d鳩劇

視帝有望

[無綫][林峯「回歸」無綫]
好多觀眾留言問乜林峯唔係簽咗古生咩？佢哋同宣萱拍電影版《尋秦記》嘛。
·
頭先個記招，「天高」都有高層出席。阿峯繼續係古生嘅天高娛樂旗下藝人，佢同無綫、星夢係合作關係。
·
阿峯喺記招亦都提到，嚟緊有project同編劇、幕後團隊去傾，睇嚟自由度同參與度都好高。喺記招出現嘅仲包括依家專拍合拍片嘅監製蘇萬聰、執行監製蘇嘉敏。
·
喺大陸頒令限制境外藝人演出機會嘅情況下，去TVB演合拍片可以話進可攻退可守，繼續喺大陸有曝光率，如果限境外演員政策再收緊，至少可以喺香港同東南亞播。呢步棋精明呀～
·
#林峯 #無綫 #TVB #星夢娛樂 #天高娛樂

林峯啲古裝好撚正

依家返去拍劇應該爭到視帝

林峯唱劇集主題曲不知幾好聽

唔係續咗約咩？

老實講，第一套就要有啦，林峰已經40歲，輩份地位都唔係乜signal wong，袁偉豪可以比啦下話

歌既話，佢都鄧志偉咁熟，可以仲會合作呢，前排先唱過首乜飛虎歌都係鄧志偉作

咁睇錢份上TVB 星夢 絕對歡迎林峰番黎
何況應該只係有限度既合作
佢經理人都係天高

使徒行者入面佢同佘詩曼真係好正

拎翻個獎牌翻嚟再講

屌你老味 tvb入面 一定攞硬獎😂😂😂

但大陸巡演搵真銀

但係佢抵撚死架喎, 本身唱歌同做做戲都成pat屎咁

好耐之前聽講過話英皇無幫佢爭取拍電影既機會，將d機會比唒其他人

佢應該最後一個tvb捧得起既男一

坐左幾耐?
Btw 呢個環境，英皇同鄧智偉其實應該無衝突

我愛你林峯

林峯其實唔太差

二線果堆應該真係點都捧唔起
但我覺得林峯呢種應該係但求有間公司幫佢接下job，無諗住要比人力捧
始終佢自己本身都算有D知名度

入愛回家由低做起啦

簽親英皇都係會中伏, 遠有鄭伊健, 近有李克勤,古巨基, 英皇可以比你搵到錢, 但人氣會比佢搞到空曬, 谷就谷返自己英皇親生仔, 外人只係得閒同你開下演唱會, 接下大陸 job 就算

小學都咁識貨
我唱放手果陣係alevel果陣 真係峰魔中小學

其實林峯仲係古天樂旗下既人，電影大把發展， 電視劇同無線合作拍一套劇， 應該可能係使徒三？聽日filmart公佈， 唱主題曲就會一直俾星夢出咁囉。

最近周柏豪係大陸好似幾紅，可能人地已經轉左場玩

你講你？

爆seed

蛋記簽外面人主要都係想搞到佢地up up dup dup啫
咁親生仔女咪無哂對手

最後一套睇既tvb劇已經係使徒行者
點知冇視帝拎

會拍使徒行者3

林峰幾撚多錢洗為出名做明星

克勤上年先橫掃

大家等下年香港演唱會啦都係

叫古天樂 通知Juno 收佢啦

最緊要搵番鄧智偉幫佢作歌

扔左啦垃圾獎屌你

點解咁多負評？大家唔係好鍾意佢唱歌咩？

1999

歡迎佢踢走賓穎唱首新既主題曲

因為tbb

仲唔明？ 負皮係俾星夢

做乜撚

佢唱歌根本到頂 唔會再有突破
繼續唱都冇謂 佢講明入TVB係搵真銀

但點解軒仔反而無事，我覺得佢係egg發展好過環球。不過都驚遲2年會俾egg收皮

做tuns

下年勁歌男歌手 金曲金又拎

林峯退出咗咁耐又返黎嘅

無論佢係邊到都係咁好
唱歌又好聽

準備紅館演唱會

唉 點解要入垃圾公司唱罐頭歌

其實邊個男歌手先係英皇親生仔

lemon

都無證據

謝霆鋒 洪卓立 吳浩康

公道講世，佢以前d好聽ge歌全部都係tvb出架喎

想睇奧運6子重聚

因為簽星夢呢間垃撚圾公司囉

佢唔係簽邵氏咩

冠希 檸檬

氣息面色都好差